究竟呀和哥，何律師，何議員，係邊個？是咪真有其人？

雞仔培究竟有幾癲？

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

拆人山墳喎，仲唔癲？

李力持呢？